韓國7日7夜行程 求評

小弟諗住同老婆黎緊去7日韓國 唔知會唔會plan得太chur
第一日: 落機>汗蒸幕>明洞>首爾塔
第二日: 滑雪
第三日: 釣冰魚>弘大/明洞
第四日: 景福宮>梨花洞壁畫村>東大門>江南高速巴士地下街
第五日: 建大>梨大>弘大
第六日: 南怡島
第七日: 明洞
大家有咩建議同野食好推介

一隻雞刀切麵元祖家닭한마리칼국수원조집
呢間喺首爾站附近 雞幾好食 好滑
可以去試下

第二第三日你唔會返首爾架可？會住邊到？

兩日都係1 day trip呀

八色燒肉
香港飯店0410（明洞，海鮮麵同糖醋肉一流）

Plan左會食既野
- 元祖馬山醬油蟹
- 馬場洞韓牛
- 姜虎東白丁燒肉
- 孔陵一隻雞
- 土俗村蔘雞湯
- 芝士炒雞
- 豬手
- KOBEKYU 吉列牛
- 橋村炸雞

土村雞湯同橋村炸雞我食過，食過一次知道咩味，我無興趣食第二次。

春村辣炒雞我會想食多次（可加芝士，但我冇加）

豬手就青旅掌櫃深夜打電話叫外賣仔送，唔知店名但好想食多次

小弟好鍾意食芝士同雞
不過愈搵就愈驚到時餐餐食雞好易厭
想試下D雞以外既野食 例如燒鰻魚

雞湯來講，我好buy 陳玉華一隻雞。
炸雞，我食過nene同橋村，好失望，都係日式或美式炸雞好食d。

issac toast都幾正。

係韓國exchange緊
自己鍾意食찜닭即係燉雞 好好食
可以search下安東燉雞或者 내가찜한닭
另外烤肉其實搵啲唔係明星開既我覺得會好啲
有間叫荒誕的生肉好抵食 質素唔差
一隻雞個啲其實就好多分店 就景點地方揀好啲

有無唔係任食既烤肉鋪可以介紹下
最好有免費生菜任加

滑雪個PLAN可唔可以講多啲DETAIL?

諗住搭免費巴士去雪場玩成日咋無plan

韓國基本上冇乜任食燒肉 同埋大部分都免費加生菜

我覺得韓國d野食麻麻地
我果陣住東大門,食過咩孔陵一隻雞, 似清水洽雞跟手點醬, 好出名但無咩特別
又食過貴價韓燒又係好普通

最ON9係有日早餐叫左個紅豆粥, 食第一啖嘩屌係好鹹既紅豆沙

最好食反而係一間街邊唔知乜春燒肉鋪 又平又服務好
重有條烤魚街都OK既

你自己去大約幾?
我考慮緊跟團定自己去
跟團就大約1000HK$
計埋個雪山纜車

視孚個雪場架姐
一般連埋纜車都好似600-800不等
如果個雪場無免費巴士就跟團啦

八色烤肉 春村辣炒雞排 必食
我自己就plan埋去愛寶樂園
利申今晚飛

往十里有間任食燒貝殼
貝殼倉庫
兩萬五 無時間限制 任食

另外去南怡島個日 可以順便去埋樹木園
同一架巴士可以去到
夜晚都幾靚

建議第4日要再執過。
第4日，高速地下街大部分鋪頭收7點，太遲去就無野行，得返shinsegae百貨。

我仲以為個八色烤肉gimmick野純粹唔同味添
同你報告 我聽日飛

感謝你呀 唔講真係唔知
睇番都覺得太chur 要減番D景點hea下仲好

上個禮拜岩岩返黎 老實講我覺得八色冇乜特別
不過未試過可以試下

一隻雞真係狗也不屌，d湯又無雞味，隻雞整到老曬，根本唔知食緊乜柒，蔘雞湯都話有d味